應該要點回應我上司好？

：上司
：我
情境題：

：我今日好燥！
：知呀

事隔一陣，佢掟咗個電話落地

：邊個整爛咗個電話？ （望住我）

咁我應該點答佢好？

你後面長頭髮好白果個女人

你嘅心情

評己正

其實係咪應該要post返去創意台好啲？

忐忑

知呀